突發 灣仔藍店Starbucks 有員工確診！

唔知有冇偽黃去過灣仔東亞樓間Starbucks 飲嘢呢
灣仔東亞樓呀
藍屍們自求多福

G持！

洗乜用五舊買口水啫
嚟藍店買杯咖啡 包你賺硬五千蚊

聽講有員工確診間舖依然照開門做生意
仲要隱瞞有員工確診

推到個藍屍經理仆街

推